隔1分鐘放1次屁，點搞

響屁 少少臭 有咩方法減少d

突起個屎忽吸氣再放

你諗下你60秒先放一次，可能會舒服d